\documentclass[]{campagne}
\parindent=2em
\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}}
\setcounter{tocdepth}{3}
\usepackage{hyperref}
  \def\DefaultWidthofText{\textwidth}
  \def\DefaultHeightofText{1.5\baselineskip}
  \def\DefaultHeightofTextMultiline{8\baselineskip}
  \renewcommand{\LayoutTextField}[2]{%
    #1 %
    \vskip 0.5em %
    \noindent#2
  }
\begin{document}
\title{\campagne \datecampagne}

\subtitle{Autorisation pour mineur·e}
\maketitle
\includegraphics[width=0.25\textwidth]{logo.png}
\hfill \fbox{
  \begin{minipage}{0.5\textwidth}
    \emph{Formulaire à renvoyer complété et signé à :} \\
    Planète Sciences — Astronomie \\
    16 place Jacques Brel \\
    91130 Ris-Orangis\\
    FRANCE\\
    ou à apporter directement en début de \campagne.
  \end{minipage}
}


\vskip 2\baselineskip
\begin{Form}
\TextField[]{Je soussigné·e}

\TextField[]{demeurant}

\TextField[]{responsable légal·e de}

\TextField[]{né·e le}
\end{Form}

autorise ce dernier / cette dernière à participer à la \campagne\ de \Plasci\  du 27 juillet au 4 août~2019 à Barret-sur-Méouge, et à sortir seul·e durant les temps libres prévus par l'emploi du temps.

En cas d'urgence médicale :
\begin{Form}
  \CheckBox{j'autorise}
  \CheckBox{je n'autorise pas}
\end{Form}
qu'il ou elle reçoivent les soins médicaux qui apparaîtraient nécessaires.

Je m'engage à rembourser les frais médicaux avancées par l'organisation.
\vfill

\begin{Form}

  \def\DefaultWidthofText{15em}
  \def\DefaultHeightofText{1.5\baselineskip}
  \renewcommand{\LayoutTextField}[2]{#2}
  Fait à \TextField{} le \TextField{}

\end{Form}

\hfill Signature :\hspace{0.10\textwidth}

\vskip 2\baselineskip
\null

\end{document}
